警察遊樂場出咗兩架旅遊小巴一架私家車着住黑色衫褲帶着面罩

警察遊樂場出咗兩架旅遊小巴一架私家車着住黑色衫褲帶着面罩 想 扮手足
佢睇住實影唔到相

推

大概10:20

721

幫推 旺角危險

有冇車牌

又係狗扮人